有冇人以前喺PSP玩過Burnout系列？

好撚正，最記得撞到人哋成部車飛起